[多圖] 邊撚個話黃色經濟圈做唔到救生艇？

Push

Source from 終極黃藍地圖：

《告急黃店心聲💛》

經過上兩輪告急，有賴手足們既大力支持
唔少黃店生意都有好轉👏🏻👏🏻👏🏻 有d仲被罰到要舉旗😂

店主們有好多心底話想同大家講，即按大圖細睇👇！
Coffee Chemistry 仲話Like左終極黃藍地圖既手足去幫襯佢地會有9折優惠，快d叫埋你身邊朋友like我地page👍🏻！

提提大家，記得唔好淨係告急先去懲罰黃店，要定期"覆診"，黃店一間都不能少！

#店主心聲
#黃店告急
#結業倒數
#終極黃藍地圖

－－－

所有fact check 原因，請細閱終極黃藍地圖google map／和你eat／和你pay app
如有錯誤，請填報料form：

【終極整合】黃藍商戶地圖 (新)：

大家幫手推下，黃圈反紅反藍要變成生活習慣，變到唔需要告急先去幫襯同埋唔好只集中食野呀

推

五毛放負撚去左邊

push

up

除左上面呢D之外
我地都要幫多D其他黃店呀

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

感動
黃圈萬歲

如意冰室？

黃色經濟圈

加入黃色經濟圈可保平安

早兩日去cwb 間top blade, 屌 full 到排隊
Ps 成條街其他餐廳都係靜英英

感動 加油！

已成習慣

必須清算
街坊cafe唔該
佢堅持加租就唔好續
夾硬做落去幫佢打工冇意思

推大家去多d,黃店

好感動

繼續加油

你個斷句⋯

所以黃店有困難一定要出聲

以為真係有黃店造救生艇（物理）

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

我都想講呢樣野，換個鋪位，一定再黎幫襯你地

支持黃色經濟圈

食飯只食黃店

黃店就係香港沉沒既救生橡皮艇

告過急嘅舖頭記得要都要定期“覆診”啊

依個時勢出街買野食會比cc台啲人批鬥

淨係幫襯黃店

頭先放工去食黃店 行咗去2間都好多人
不過第3間終於少啲人
其實條街少咗好多人
不過黃店仲係幾好生意
良心經濟圈絕對有作用

Agger

Btw 呢啲先叫真·核彈 士氣+1000

食店可以做外賣 但係有啲黃店真係一日一單生意都無
朋友搞既Partyroom好慘淡 有啲仲已經執左

g持

唔做一定冇用，但做就有機會有用，而家明顯對家係想搞到你地冇得做，所以堅持自己信念，唔好俾風向撚帶到，支那爆得咁勁仲用咁多心機帶風向

去黃店係自然反應

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

我去黃店食飯起碼都有7成爆 其他中立鋪真係得幾個人係入面

首選幫襯黃店
水準未夠嘅
希望有改善，急起直追

party room呢類真係非戰之罪.....正如而家搞補習幾黃都無用....

我樓下間黃多人到唔想排，反而藍嘅真係得兩三隻廢老，所以黃色經濟圈真係work，唔好比啲放負撚同五毛fake到，做好自己就救到黃店

Party room不如直接休業啦 非戰之罪

我係覺得與其屌五毛既po不如開多個正氣po同佢地抗衡

換左鋪位之後要大鑼大鼓幫原本鋪位個業主宣傳。

係 完全無人敢去

大家加油，幫黃店渡過難關

今日都有幫襯

做多d呢d文宣
見到有成效好開心

Agger 望住個藍屍老闆個葡萄樣真係好撚爽

堅持 撐住

支持咗

支持

學上面咁講有無機會休業一排，唔好蝕落去先保存有生力量

但其實富東閣都係好靜

+1

幫襯黃店要成為習慣

係咪買外賣咋？

救得一個得一個

多d正能量唔該

PUSH

繼續加油支持

大把連晚市都冇做 佢有30%都已經好勁

推黃色經濟圈

茶樓黎，有幾何會有外賣

講得呢句野
鋪位最後一定會變吉鋪

成績表

佢主力好似做緊外賣

點都食黃店

茶樓好重皮架，我驚佢地最後都頂唔住

喊左

我日日都有份食告急黃店

之前有巴打話佢老細諗住開源 做埋外賣點心

除左食野
到底其他黃店 例如party room點幫手好

日日都幫襯黃店

呢個時勢partyroom真係難搞啲
睇下有冇得轉做其他嘢
如果唔係暫時停業可能係最好選擇

要善用啲黃店app，主動搵啲無乜聽過嘅店幫襯

邊間告急就食到你驚

佢而家有做外賣 應該過得去

係精神既

我帶埋南亞手足去睇場

學唐記咁賣點心，再賣埋午市燒味飯囉

好想去黃店打邊爐

party room真係諗唔到可以點，一幫襯=中肺炎......唔好彩既一群

需要呢D激勵士氣多過告急

必須清算街坊CAFE唔該

外賣算啦，身子要緊

黃色船廠 好難懲罰 雖然屋企人有個遊艇位做投資

Push 食飯買野黃店首選

振興黃色經濟圈

原來你咁rich

燒味飯一向都有 $30送汽水 好抵屌

幫襯多D

黃店gogogo

616 / 陸陸

S

希望吧，之前去飲茶少人之餘都唔覺有人黎買外賣

小時光就唔好quote喇

推呀
買外賣都要食

PUSH!

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔好睇少香港人嘅懲罰能力

希望老闆們有需要幫忙就出聲
唔想一黎就話執笠先告急

繼續努力

黃店deserve it加油

616晚市好靜啊

d 人應該買外賣多

03年買落 當時500k都唔洗船位唔貴 但係養架船先肉赤

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

收唔收養狗
我識自己去廁所

街坊cafe個位
邊個租都唔撚幫襯

要大約3:30之後先有 不過希望佢哋真係ok 唔好死頂

總之唔會食藍店
我用左和你PAY後好方便, SEARCH下想買嘅野邊度有, 先諗坐咩巴士去
不過自己果區冇黃店係食正餐真係好難頂

屋企附近既黃店都好好生意

好多都係食店

推打氣PO
黃圈真係要日常化

屋苑唔畀養

藍絲放負撚不願面對
所以三毛就成日開d話黃店好難食同服務差嘅post
但呢類post 好多淨係打篇長文就算
連食物相同單都無

有d好似話仲係冇起色

$0.5 喺香港夠食啲咩

要繼續支持黃店

我都係，每日放lunch 都會search一search附近黃店

名pls 我要食到怕

我之前朝早11點幾去飲茶得幾枱廢老

push push

啱啱先懲罰完

可能銀髮手足嚟 未必廢老 其實間間酒樓都係咁慘

而家落街時都差唔多次次食黃店
睇到呢個post有啲窩心

燉炳強
有免費卷嘛

有啲真係本來冇乜客 自從俾人知道係黃 多咗好多客

仲有傳媒採訪

但之前叫咪食吉野家被班「深黃」屌苦行

早幾個月喺聽聞過佢哋做埋今年
希望佢哋頂得住

而家仲有咩

疫情之前去過
晚市都幾靜
阿澤個訪問一出
多咗好多人支持

BTW 呢集幾好睇

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

我要繼續懲罰

小時光 喵一下同一個老闆？

你贏 唔夠你多人

太好喇 繼續做正確的事

繼續給繼續

咁大家都要繼續努力幫襯先得

其實有冇人知間野仲有冇客

我行過灣仔 員工多過客

【好食是良知】小時光由鳩佢執啦

小時光算撚數啦
有舊員工篤鳩佢扮黃啦屌

幫襯黃店是常識

黃色經濟圈成功大家都好開心
但係同時都有黃店手足需要幫手
呢間真係誠意之作

same

繼續支持

好感動，至少知做嘅唔係完全無用。
大家要堅持。

616 外賣自取8折

LocoBike x 616

Openrice

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

Pin this la

提振士氣，就係呢d post

樓主好ball

今日去黃店lunch超多人隔離個間拍烏蠅

中環果兩間
喵一下 老友記都好好食 月尾結業
老友記腦細仲極之本土

次次都開 Wolipay黎揀嘢食 易揀左好多

依家日日都mark住黃店黎消費
藍店咪繼續講示威慘過沙士囉
黃色經濟圈就係救生艇

搞撚笑定咩
通街都係抵玩既鋪位
加乜鳩野租

已經俾手足懲罰到今日(29號)冇存貨開鋪

推！再加油

香港故事直頭可以搵佢拍

係囉
佢本質就係難係疫情下生存
不如諗下其他野搞？

最緊要如果有黃店老闆頂唔順
真係唔好怕醜出句聲

其實黃藍admin同黃店老細會唔會可以咁諗？
如果係香港呢個時候，有主動要求減租而又唔肯減仲講埋啲風涼說話
不如試下直接唔好租佢唔好同佢續
佢要玩野同佢玩到底，我頂唔順我都要你無租收
飲食界零售界攬炒既極致
最後留返個本金唔好蝕住做，等東山再起，期間大家可以再集中做起一堆黃店
不過壞處可能係會犧牲左飲食界功能組別既票

其實想知到依加有無更多店加入黃色經濟圈
我地要令到呢個圈有更多更多店

正能量lol

有少少感動🥺，原來大家都有一直堅持抗爭，唔係得自己一個，多左一d sense of control ，原來做嘅嘢係有意義係有效果的

邊間黃店張單係殘體？

一定要支持黃店，如果唔係點對得住「光復香港，時代革命」呢8隻字？

一來可能藍
二來又拆又揾鋪又裝修過
費用+損失既生意可以一百幾十萬
有啲仆街業主就係計埋哩條數加鳩你
加既租 同 你既搬鋪損失差唔多
賭你唔走

推
小店有困難一定要出聲

「深黃」撚 ： 邊個迫人食黃店就係苦行撚
入藍店和你影會影錯「手足」

手足好婆

依家咁多食店吉鋪
真係怕閪咩
咪由佢吉鋪
修都唔洗裝呀

沙田友飲茶只去呢間呀！

我都想屋企附近有黃酒樓！係好難嫁！

推撚爆黃色經濟圈

希望大家留意多啲唔出名嘅黃店
消費之前多啲用黃店app search

經過黃店見無咩堂食客，都可以買吓外賣，已經幫到黃店手足啦

咁自己選擇入左藍店咪要冒呢個風險囉

係咪都係洗錢
梗係要自己洗得開心啦

繼續呀屌，咪撚畀佢停！

話說天水圍死淨敍福樓同海港酒樓 但海港明顯係死頂

呢個要推

推！

真係咁勁？

每次告急都唔係我個區冇幫襯到

Agger

加油！！！

幫推，聽日去罰佢！

手足好波

酒樓真心好重皮，我有去幫襯下黃點心鋪頭仔，

始終無酒樓果種感覺，係差d

回血劍

佢個陣吹到話「手足」會幫襯藍店
然後無限延伸話影相會迫死「手足」

但問多幾句咩「手足」仲食藍店就改口話「國際亞洲人」

而且係稀有品種

換鋪 之後無論佢開咩都視為藍店唔光顧
街坊搬去邊我哋都一定會去支持

之前有po討論過

旺角一黃店難抵加租
將於下月結業

Let’s us vote with bank notes

推啊

黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

多謝巴打 不過今日俾手足罰到聽日唔夠貨賣飲品

聽晚食富東閣 第一次去瀝源邨驚唔識去

係炮台山個間靜返好多
一月岩岩裝修完灣仔個間同俾我地日日狙擊個排生意好好

其實呢間野一直少人到我以為佢係做外賣
所以以後醒d唔好再幫人曲線宣傳

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

西灣河間居酒屋個老闆出返嚟要佢做到仆街

黃色經濟圈 已經融入生活

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

推到1001

仲要個排所謂生意好好唔係因為派現金券咩？

南亞仔中文都好過佢

推！
大家幫大家

你上咗和你eat先啦 再開告急

要分散投資
而家見到full既 就去搵過第二間
要養大個pool

有時間都會幫襯黃店

其實唔係一個好現象
下下要去到告急一窩峰去幫襯
遲早會有人濫用然後玩爛左

和你pay呀，佢話非飲食店
其實肯搞連儂牆再賣下廣告+告急都已經好夠
全部黃店都有連儂牆本身己經係超強文宣

咁總有藍屍/狗/狗家屬真心去幫襯嘅
我又唔覺完全因為現金劵

唔救就實死，所以點都要懲罰，就係咁簡單，啲吹風post 唔駛理

但疫症之下 冇辦法只可以咁頂住先 同意之後一定要分散投資

入面有d食物介紹 可以參考吓

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

但好老實
表面咁睇最受惠於黃圈嘅都係飲食
希望大家喺其他範疇都支持下

講多的正面故事
要睇到希望 大家先有動力行落去

麻煩大家睇完幫手推下成績表，希望聽日訓醒都仲有人見到個po，黃圈反紅反藍要變成生活習慣，變到唔需要告急先去幫襯同埋唔好只集中食野呀

g chi

有時有d鋪頭真係唔會去食，

當俾下機會去試下囉🥳

我有foodpanda friend收到 換咗嚟飲 佢話衰過飲滾水 個味又鹹又怪

呢個無辦法
人唔可能唔飲唔食
但其他野未必個個都有興趣

麻煩大家睇完幫手推下成績表振軍心，希望聽日訓醒都仲有人見到個po，黃圈反紅反藍要變成生活習慣，變到唔需要告急先去幫襯同埋唔好只集中飲食呀

Google map?

依家只幫襯黃店已成習慣

好感動
希望大家可以齊齊撐黃店

好似喺娛樂城附近應該好易認

邊個搞locobike

樓主呢個post真係開得合時
呢排三毛不停開立法會post真係影響晒個氣氛

因為飲食影響最大

唔知佢咩底之前食過一次,真係餿水黎
去返隔離譚仔飲個三小辣湯都好過佢

見唔見到黃店留言有店長話努力緊進攻功能組別，各有各做

咪得振美個堆會幫襯
藍絲一係超有錢 + 離地 （直接飛外國食好野）
一係就低學歷廢老
呢班就係大家樂買杯奶茶霸張4人枱成個晏就黎論政
叫佢地特登用50蚊去「支持」？

黃色經濟圈會唔會可以有實質啲嘅商業統計數字，顯示下實際嘅威力？

九龍灣堆黃店呢幾個星期lunch time都要排隊

又話有唐記水平
唔撚係呀

大家記住覆診

銅鑼灣-金西南米線都嗌救命，就執

黃色地產真心最重要

真 個friend話 佢都冇飲完就dum 太伏

其實呢，如果有黃店有心發大到好似美心咁，

根本係可以推動到好多野，由鋪頭用黃清潔，車隊用返call4van既司機，好多好多

有時要諗好多野，唔係執左佢咁簡單

裝修、員工、貨

無法
黃圈大家都講個信字
十個有一兩個濫用
但至少救到八個

Pin this then

係咩黎的？🤪

仲有好多非飲食黃店可以網購

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

所以政府先咁驚

個鬼佬黃到飛起

收到

唔係認投做店長可以係個app到告急架咩？有function

根本已經本土化晒

逆共者昌
順共者亡
打破佢個經濟神話

識個法國佬廚師，都話佢既pizza好食😁

推下

我差唔多去親銅鑼灣都幫襯佢
老細好客氣，d 野食唔貴，又大碗
執左好可惜

仲有增加民族凝聚力同認同感

正能量
我會一直支持黃店

和你eat點認做店主？
搵唔到個掣

星星之火 可以燎原 一陣台灣有樣學樣

狗打中大個晚我都見過有英國佬叫佢地毅進仔食屎啦

我都唔係，但我理解係咁運作，如果唔係唔通班客幫個店長告急咩，應該要認投左先

台灣仔一早搞反紅媒
快過你

你做gel甲應該係和你pay？
btw唔好係咁拉po得唔得

唔係想撥你冷水放負....
但冇嘢值得開心....
就算每日堅持黃色經濟圈都冇可能令到政府跪低
黑警比清算
坐緊監/面對緊十年既手足以為大家一齊努力
點知原來只係幫襯黃店就當抗爭成功 光復到香港

已經太遲？

黃店加油

和你pay
個app有好多非食店 大家可以幫襯下

呢個ig 介紹好多非食店的黃店

可以幫襯實店
or online shopping

艱難時期請大家多多支持黃店
好多都有做外賣

對唔住

你試下pm佢

唔係開心
而係苦中一點甜
大家鬥長命下揾野鼓勵大家

你又啱

換個鋪位，再黎幫襯你哋

我呢幾日無去銅鑼灣，唔太清楚
希望有住or 係銅鑼灣返工ge手足幫手睇下

其實我開po就係因為你呢種人任何好消息都可以入黎放負先唔講打稻草人咩幫襯黃店就當抗爭成功，抗爭咁耐幾時先明每個行動都會有蝴蝶效應？而家有講要單純只用黃圈令政府跪低咩？

我有d想試下一人邊爐
咁大個仔都未試過

天琦都唔知佢既諗法都改變左好多人

大推呀呢個post真係

Thank u

正能量po

仲有經濟圈其他行業

希望大家唔好偷懶
記熟屋企附近唔同行業嘅黃店

所有消費=養份，只可以比黃店
坐等藍店枯萎

等藍店捱唔住就會叫減租，藍業主賺少左
甚至藍店執笠 就係我地發圍嘅時候

推，並多多謝所有手足

港共政府不代表香港人！！

光復香港，時代革命！

拒絕沉淪，獨立自救！

今日都去幫襯街坊cafe 真心賺埋呢水搵新舖，天水圍都搭車入去食你

Agger一味sell慘 唔可以長久

推成績表！！同時搵下告急黃店

加油

前幾日食過 大半滿

推推推

咁就好啦

終於出成績表

已經早午晚三餐食黃店

甚至誇區午餐 晚餐

大快活大家樂d垃圾紅/白/例湯都好過佢

上個禮拜行過登龍街佢果邊條街勁多後生仔排隊
但真係唔記得係唔係排佢

隱形黃仲大鑊d

舊年反紅媒遊行

===================
［集思廣益］
整個本土科研基金/科創基金有無得諗

轉做online store
將partyroom轉做小型倉
有車牌就做埋貨運
分急單、團購單
試下賺貨運錢

滾水至少都解渴 佢衰過滾水

同埋616
救唔到，只能說保重

補習既話可以試下online teaching

黃店需要持續性幫襯
最理想所有手足定期幫襯返公司/學校或屋企附近既黃店
盡量唔好去晒同一間
呢大半年我就keep住做
希望大家都一樣
壯大黃色經濟圈

希望d 黃店唔好唔出聲
搵fd又好，搵後生親戚都好
唔惦就開post 講

616都話可以外賣入手，party room真係諗唔到，或者好似上面巴打咁講轉做online store做小型倉、有車做埋貨運

同埋我地笑鳩民建聯鳩題隻字都咁撚多錢既時候，

其實背後仲有好多紅底商人支持。

抗爭係要錢，賺撚埋紅藍既錢啦！

Pushhhhh

去試啦，平日夜晚冇咩人

實用post 推

616話開番太子新蒲崗兩間店，應該仲捱到下

呢排有機會都係幫細舖
分散懲罰呀!!

屌 人多到

希望佢撐得住

樓主真係講得好
放負係可以提醒手足抗爭嘅路仲好漫長
但下下放負其實無意思
發放好消息可以支持手足繼續走落去
同更加證明手足無走錯路

哈！應該係燈籠老味😌

DKLM
今晚海港城7點左右

推
呢家梗本非黃店唔會食
除非附近乜7都會先揀無色店

幾好的提議
不過可能本身冇生意
已經好難再有資金冒險搞其他嘢
非常時期真係要諗諗計

一堆廢老食美心 小心肺炎啊佢哋

巴打推得咁勤力辛苦曬，靠你，訓先

希望維持到啦

1月頭去時
晚市得1、2枱

=========================
有個黃絲風水佬幫義士家人睇風水

收到 雖然我都就訓

起碼幫手依一兩個月捱住先 蝕都唔好蝕咁多

如果需要有黃店告急

需要幫手請出聲

我相信真·香港人會出手幫

加油！

WTF

+1可以帶埋南亞手足睇場

睇樣都知門口班人藍啦藍絲啲人冇個正常樣

士氣！

各位
仲有黃色傳媒呀
唔想以後得返紅媒

蘋果日報開始冇錢?
消息：蘋果日報裁員至少21人 不涉編採部門

可以贊助學生睇

加油手足

D

200萬(入面都可能有港豬)vs500萬真港豬+藍屍
其實條數好易計
不過大家唔太肯面對現實

黃店唔止食店 要幫襯埋其他行業嘅黃店 做大個經濟圈

咁高興等我po下近排去黃店開餐嘅圖
黃店真心九成都好高質

不過同時都幾撚肥膩我肥咗十幾磅

想租嚐甜(堅尼地城)

Why 50(上環)

大茶飯 (將軍澳中心）

慢煮屋(觀塘)

Zeppelin hotdog(西灣河...呢間係連鎖店唔只一間)

去黃店少啲質素差嘅人安心啲

大家訂咗 appledaily and 壹週刊未啊？

好吸引

大茶飯原來係黃即刻幫襯，將軍澳無啖好食

間鋪冇文宣,但張單有印下口號咁

Tko真係好撚慘

推
多謝你地

pp

夜晚2am po食物相

好心啦其實我覺得黃店整連儂牆好基本，廣告效益又大又幫到我哋好多

住將軍澳不嬲覺得自己對黃圈無乜貢獻黃店or黃食店都唔多

繼續推
我要聽朝仲見到呢個post

重有邊間要幫手出聲

唔好將個標準拉到咁高
我地就係要淺黃到深黃都要拉攏
同埋有的係業主唔比
或者老細深黃 但唔想做到咁揚既都大有人在

呢個真
我d客全部都超高質

最敝任何事都係就黎唔掂, 踼一腳至郁一郁...

我日日睇住嚟食，
呢排多咗告急舖，邊間告急我即刻幫襯
所以好多鋪頭一個急生意即刻爆上去。

推正能量

無批鬥意思不過真係覺得對佢哋好有利，如果業主無意見真係好建議佢哋搞連儂，一眼就知係黃，app都唔洗check

好撚勁

今晚幫襯咗3間 洗錢洗係黃色商戶係開心啲

呢啲post先值得上熱門

黃色app同page好正
由以前日日食譚仔
到而家多到要輪住罰
同女朋友嘅感情仲好咗添

返工LUNCH 冇辦法.
但其他時間一定只係幫襯黃店

睇到好感動

唔好停

大家得閒就買外賣啦

無間識

最衰我天水圍咩黃店都冇

推 繼續努力

你去新北江已經一打啦

想佢做得住
利申沙田友

推 繼續支持黃色經濟!!!!

多謝樓主振奮士氣

呢間琴日想食 點知多人到截左單 手足好波!!!!

啞撚晒啦班狗官依家

好勁香港人

我諗有的真係想低調既
而家個app有admin fc 我地食得放心

有啲感動大家要繼續

tui

黃色救生圈

下。。好多間喎

加油！
光復香港 時代革命

有得啲藍店慢慢執晒佢

支持！

冇資金又棘手啲

雖然都有黃店無辦法捱唔住，喔但都有好多係繼續到！大家一定要堅持！要習慣定期幫襯唔同黃店！

回血post

黃店有難要出聲

A

推唔到

堅持呀手足

推有用 post

好肚餓 聽日繼續

試多咗新嘢
試多咗小店

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

推呀
食黃店真係已經變左生活一部分

原來告急真係有用

今日睇Yellopenrice店主都希望街坊盡幫區內黃店先

守多個月，藍店摺未有吉鋪搬囉

除咗飲食之外，仲有非飲食類黃店都要支持呀

我依家己習慣check完才去
一毫子都唔比班藍西

天北了

富臨就係娛樂城棟野度
咪去錯

努力！加油！

訓前一推

手足加油

Push.

幫推

pish

借位一share

呢個極黃channel都告急
寫咗 我遇襲元朗 同大量黃色街訪/劇集

最新街訪:

如果警謊面試有測謊機:

希望可以幫手瘋狂spread出去 做齊cls comment like 同subscribe 安坐家中已經可以為黃色youtube圈出力感激不盡

真共產主義

有無人識整d 類似抽獎嘅程式？

之前話d 人淨係排龍門，忽略左其他黃店，如果我一入個app 㩒一下就決定我去邊食，會唔會平均到d 人流唔集中係某我兩間出名嘅黃店到呢？同埋可以告急嘅黃店加高d probability

之前海南雞叫人幫襯清玉有discount 呢個概念都好好，咁樣可以一次2間黃店受惠

psuh

繼續支持黃色經濟圈!!!

Lm 等睇遲啲冇人租佢個鋪位

Go

食黃店已經變成生活習慣，但周圍好多人都堅持唔到餐餐食黃店，有時都幾氣餒

做好自己，再鼓勵宣傳就可以，呢d人屌唔郁只可以哄

仲有好多準備被告嘅手足
希望下一步係可以請翻佢哋

出旺角食飯，想幫襯花果山，但係830所有嘢已經賣曬！

前幾日去飲，人多到唔想排

6萬8租⋯真係唔知要賣幾杯⋯

平均每日二千租
希望店主可以賺到走人

未計人工啵⋯淨係租⋯雖則有分店，但真係撐到就撐⋯
我諗話救唔到告急黃店果啲人要打把，因為真係救到⋯睇我哋肯唔肯救咁解⋯

班港漂真係仲賤過班純支那種

香港人真係好撚正

推推推要習慣去黃店

永遠都要救得一個得一個
生意人唔會同錢鬥氣
見到有生意一定會諗轉立場
（講完哩句應該立即俾人掃場）

以為有個錢就高人一等
但全無視野

好感動原來唔係得自己一個
疫情爆發之後仲出多咗街 為既就係撐黃店
一星期食咗6日！

我留意到有啲地方好得意⋯
一間黃，冚街黃
例如旺角東附近⋯上環蘇杭街喇⋯尖沙咀厚德街
真心咁樣好正⋯食飯周街同路人

繼續幫襯

岩

少出街，無留意
黃店集中方便救人
但壞處就係散戶難救

期待下一步
更多嘅黃店連攜加乘

大project，揾錢喔

疫情開始後
有限嘅幾次出街食都係食黃店

推，叫外賣都要叫黃店！

我覺得黃店OG 識玩⋯去A店買完嘢，憑單有半價之類⋯

又係時候學習猶太人做生意方式

掂！

除了黃色食店
仲有其他黃店吊緊鹽水

哩個師傅我年初二拜神幫襯過
係深藍東華三院 黃大仙廟算命檔的
佢有派口罩 做過文宣
有幫手足搵3d打印豬咀蓋
手足經過去拜神就支持下

gogogo

有無東區黃店需要幫手懲罰？

而家係疫情嚴重下
抗爭活動少咗好多
黃色經濟圈係少數可以大眾繼續做嘅嘢
呢次成績表叫睇到香港人仲未肯放棄
同埋都叫振下軍心嘛

Pish

佢地見到黃店生意跌

以為唔work

但無留意 藍店生意跌得仲勁

我明你講咩

但你d中文可唔可以用好少少

想報料 邊度報？

香港人頂住！

你拉左

自膠俾你發現咗所以繼續推

其實仲有好小店都頂唔住

一齊贏

撐埋佢

開名
or 叫佢地搵人上黎講

一樣 以為有救生艇公司 心諗香港用唔著

入和你eat告急

咁樣睇就好似覺得原來自己一直揀黃店食係有用好開心 我會繼續食落去

所以大家明點解五毛失敗撚要一直上黎放負

間cup of joe上次到得返coffee賣
應該比人賣曬啲餅

Tui

繼續撐！

支持黃色經濟，抵制紅藍資本。
利申：今日去行山，順便懲罰黃店。

記得盡量嗌外賣

推呀!!!

團結就是力量

要擱置

日日幫襯黃店

光復香港 時代革命

原諒我未去過依幾間
但係我有去其他黃店

支持到2046

食黃店要搭檯，坐完想坐耐啲都唔得，趕住俾下位
CLS

深水埗基隆街果幾間黃店長期要排隊
好癲
繼續支持黃色經濟圈

而家去黃店已經係基本動作

同意
不過個日我book 左位去食，係食完出黎見到有人排隊

正能量

推 請各手足珍惜黃店 少啲指責 多啲包容 敵人得一個 偽黃五毛水軍另計

推
良心經濟圈keep going on

要成為生活習慣

正能量，推

繼續支持黃店 啲藍店好快頂唔撚順執撚哂

撐

除咗自己支持，叫多d身邊既朋友支持！

一定要令黃店生存落去，
咁以後社會抗争先有希望

跨區都要食黃店

定期覆診都好緊要

天一&俊記都有啲

每一蚊都好重要

揀埋黃店買嘢 堅持

旺角通菜街1A-1L號威達商業大廈1 地下E 舖號 F、H
記低先

我反而覺得低調有著數 賺埋藍嘅錢

推 食飯一定食黃店

黃色YouTube圈

推 只食黃店

可以借位宣傳一下嗎？

煲仔愛港豬第三集 - 沒有暴徒，只有暴政

各位睇完記得留comment，俾like 同訂閱。

素人誠意制作，希望每集做得更好。

推動黃色Youtuber, 你我做得到

尋日係尖沙咀食黃店，都要排隊

都話黃店賺硬 歡迎大家開多d黃店
我要全條街d舖都畀黃店買晒
到時班藍絲就無得揀

同埋黃店可以集體用行動迫業主減租
要求供應商平賣貨源
經濟點差都唔會影響到手足

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推呀

推推推
即刻download 和你eat 睇告急黃店

幫《再玩一會》推 一推

————————
抗疫不忘黃色經濟圈
外賣支持黃店一樣得

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

每日推行動post

對家愈驚 我地愈要做

大家都會悶，悶要出去買野時請消費落黃色經濟圈

曱近平

潑咩冷水啊，你on9定未訓醒？
黃圈係打擊紅資嘅最重要本錢，紅資肆虐香港，藍絲先咁猖獗，黃圈暫時係中共拆唔到嘅棋。
吹波啊，黃店難食極都好，我都唔會幫襯藍店。

你咁有見地，不如你講下點樣可以必然地成功光復香港？

藍屍廢老自私自利,除口罩打乞痴周時有 去藍店食野小心中肺炎呀!!

支持黃店!

繼續上

見到連登上黃嘅標準越嚟越矇糊不清 其實咩係黃 咩係黃店

咁點解仲有咁多黃店告急

3萬! Thx!

驅逐中資

是 日 告 急

港九新界都有，冇籍口話太遠不了
全港九新界既戰友，去食野啦喂

Bomb

個個星期我淨係食呢幾間。

呢家出去中環 cup of Joe 之後再去c+ burger

尋日去完，呢間正

不停推

餐餐岀街食黃店

抗疫期間更加要幫襯黃店

加緊抵制藍店

黃色經濟圈加油！

Up

啲相係邊度搵㗎 我想借圖

連登見到正面信息

樓主開D POST 都係高質POST

咁樣先係長期抗戰

推呀，依啲就真係勵志

富東閣要幫手懲罰下
早幾日夜晚去過得幾枱
黃酒樓真係冇乜

Send晒比親朋戚友呀！

推，係僅有出去食飯嘅時間，必定幫襯黃店

去黃店係基本 質素好咁多

生活必須品都要買嘅

珍貴動物黎嫁
沙田咁多人一間酒樓頂到吧？

其實有冇可能整一個黃店log sheet，食完/買完/用完就登記，咁就睇到每日唔同店嘅人流，例如食晚飯見到間黃店人流低就可以去食

邊度睇到自己個區邊間告急？

和你pay app

Download 和你eat apps

Or

黃色經濟圈真係好有效

全力支持！

同問
之前去過
早餐都開始有人食, 佢地點樣?

又係話攬炒嘛
攬炒到一班自己人凍薪減薪栽員
無錢又要人去食？

繼續黃色經濟圈

有能力既黃店可唔可以以告急黃店既單就俾discount

[海外黃店告急]去到外國求下你地都撐一撐黃店 求推

剛剛見到個po

新蒲崗又少一間黃店

Mpf想低風險可以自己睇下自己間公司有咩債券間，google個名會搵到債券基金組合

令佢永遠都吉

改裝下個燒味窗口賣外賣啦

但係老友記個位真係極其吊腳呢

支持下沖繩黃店
[海外黃店告急]去到外國求下你地都撐一撐黃店 求推

Pushh

阻一阻你 麻煩幫手推一推

[海外黃店告急]去到外國求下你地都撐一撐黃店 求推

黃店手足要告急唔使唔好意思！
我哋唔會覺得你哋咁樣就係食饅頭！

Partyroom個啲唔係休業就得 休業都係要交租
大家都可以諗諗方法幫手
有啲仲會俾場手足開會/整物資

尋日去左天水圍新北江，黃店仲係超多人食

出親去食都係黃店

我身體力行先啦
但我諗cut尾個優惠可以黃店互助

凡惠顧告急黃店食店
憑收據過來買眼鏡套裝
一百元以下既尾數我幫你cut左佢當請你食野

大家要撐住

share 埋畀d fd 有成功例子唔係得幾間出名嘅

大家見到要排隊就盡量轉去附近唔駛排嘅黃店/嗌外賣

用錯不推文

已成生活一部分

721
811
831
101
1111

富東閣
好難得有黃店酒樓

好波

推 岩岩經過旺角 黃店好多都有人排隊

好波 我係其他區都見到排隊

叫班港豬咪撚淘寶先講啦

感動

衝呀！

叫外賣都淨叫黃店！加油

雪盈bb咁辛苦拍片教大家
你哋唔係唔入去support呀嘛？
入去同我subscribe 加睇片
#自己議員自己撐

連登會員
通街
都係處

只要大家有份堅持一定可以一齊捱過去

燒邦腦細幾有骨氣，值得懲罰

消費係少咗，相對來講依家如果出去食，一定好堅持只食黃店

咁你哋加油慢慢每日食黃店啦成班淨係天真到唔識面對現實
而家場運動冇哂警暴同埋實際行動之下已經大把人淡出哂，大把金主家長淺黃都退出哂
資源已經大減一半資源大減之下我睇唔到有成功嘅希望

以前要籌錢唔使幾個鐘已經超晒額，而家？
大把助養gp開始冇家長資助要摺埋或者要開聲話資金見底求金主
知唔知點解而家日日都有手足出嚟罰企？因為啲人個個淡忘晒囉 成個IG Facebook都係啲文宣叫人唔好放棄搵返團火 你睇出面熱成班吃喝玩樂嘅post已經完全變返六月之前

期待慢慢食黃店到有生之年可以光復到香港 釋放晒7000幾個被捕人士 打敗共產黨
清算晒所有黑警

已經慣左去黃店食 唔駛諗

資源收縮底下
此消彼長
藍店更快收皮

我實質行動鼓勵各位

好過你囉，淨識放負，又咩都唔做。

雖然係好鼓舞
但半年前見到嘅連儂牆已經越嚟越少
白宮聯署又簽得越嚟越慢
有手足仍然捱緊餓
眼見身邊有淺黃都開始幫襯返黑心/starfucks
對家啲文宣又全面啟動 果啲乜柒藍屍kol100
仲要俾我見到隔離post有巴打話退左蘋果訂
唔係話想放負 但希望各位唔好認為剩係食黃店就叫抗爭左 應該要時刻檢討自己做得夠唔夠
否則其實同當年班泛民永續社運個心態冇乜分別

光復香港

小時光 貴又難食

退蘋果

俾d掌聲自己

偽黃咪撚再去藍店，去左就唔係同路人

我因為身體原因，唔係太方面四圍去。無得點懲罰

自己都係用外賣apps幫襯自己區黃鋪。

一定要安裝和理pay或者睇地圖。 幫到就幫！

加油!

推一推

再推！
做大個餅

經過尋日 我先知大家未敢忘記

美股依家低水 再唔入 市場消化咗武肺升返嗰陣就揼春

上星期有份課金
好撚長龍

無人話淨係做一樣呀傻仔
同時做幾樣唔得既？
仲有好多人努力緊 你不如檢討下自己有無努力keep住團火啦
人地問你有咩方法你就繼續放負

如果有個openrice黃店版就正

食緊

啱啱經過白布街
同一條街既66雞煲同安東都差唔多full哂
個白痴仔李泳豪開既和牛拉麵真係一個客都無

do it

推！幫手足！

[舖面變文宣] 呢間黃店好想比手足裝飾！！！

最緊要連阿澤都有生意做

支持黃店

當初支持黃店活動係比啲唔會上前，又唔知想做咩，但又自認黃嘅人幫吓同路人，但係人十居其九好逸惡勞，你有得比佢哋揀，大部分人都只係肯做呢啲輕鬆嘢，其他粗重嘢就唔肯做

我唔知巴打你係咩情況，見你對金主家長同淺黃都有啲意見，可能你有接觸呢邊嘅人，我都有，容我插嘴幾句。佢哋好多都係一時衝動，激於義憤，等到洗錢洗多幾個月我識幾個私底下都牙痛咁聲，不過佢哋真係乾塘了，無辦法好似一開始咁洗錢，有時變成係我借翻比佢

食黃店抗爭同齋遊行抗爭、唱歌抗爭本質上並無二致，都係香港人最愛嘅無痛抗爭形式，唔好咁介意

咁放負 唯一目的係搞散場運動

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

推呀！

仲係度個啲partyroom或者試下暫時轉型 做其他野 例如自修空間之類

之前係誤會 太公報記者呃佢老闆話訪問係u grad 功課 之後仲看圖作文

推
見到救急個效果咁大 好感動
黃店手足們需要幫手時 真係唔駛怕唔好意思 記得開聲！

如果係真 真係好慘

梓樂 我們沒有忘記你

出咗糧喇, 我又嚟食過

強心針

依家仲係黃色小店區
跟本擴大唔到範圍 離打擊紅色資本仲遠過共仔長征

真㗎 和你eat admin 有認證

鼓舞

報喜，大角咀埃華街藍店鵝王館執左

又到星期一，每星期揀5間黃店食

仲食美心集團既真係愧做香港人

可以同hktv/buyandship/光時果啲傾傾比佢地做短期倉/自提點

推
同埋而家出街除咗黃店真係唔會夠膽幫襯其他

推唔撚到啊

甴近平

仲幫襯藍店? 隨時令自己比狗咬

警向山崎麵包索會員資料 拘主婦控襲警 被告獲准保釋但禁足大埔超級城

Oush

然後就有人屌尻食黃店以為自己出左好多力

想當日我唔贊成和你影
而家覺得係個非常好嘅方法

Good news

樓主好多高質po,大家快啲follow佢

吉野家執笠未

係度搞黃色經濟圈，
但返工完全正常，連儂牆都無人整。

反而前幾日見到d大媽出黎推23條
說好的抗爭得啖笑

留名等俾人批鬥，話食人血饅頭🙂

吉野家呢幾個月執咗好幾間分店啦
同埋文宣組整完牆要同你講咩

咁你整左未?
淨係識指指點點

繼續

咁你有無落手整連儂牆？
咁你又無去踩大媽場？

你咪仲得啖笑

加油 push

告急有用推

有D行業真係好難幫到手。好似Partyroom咁, 真係長痛不如短痛!
但係食店, 幫到手咪幫囉, 反正日日都要食飯! 做大個黃圈, 好撚緊要!

借位求幫推
支持香港獨立嘅你簽咗未？

日日幫襯黃店已經成為生態圈

Me too

keep going

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

幫襯過黃店番唔到轉頭

大埔黃店好多人

借位
民意搜集

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

我大力g持